a) Nu exista certificate de participare, valori mobiliare sau obligatiuni convertibile
b) La finele anului, capitalul social al societatii era de %capitalsocial% lei		
din care:
varsat	%capitalsocial%
nevarsat 0 lei									

c) Capitalul social este integral privat.
